\documentclass[a4paper,12pt]{article}

\usepackage[bahasa]{babel}
\usepackage[top=1cm,bottom=1cm,left=1cm,right=1.5cm]{geometry}
\usepackage{nopageno}				% Remove page number

\begin{document}

Kepada Yth:

Orang tua/wali santri

di Tempat

\begin{enumerate}
\item Berhubung Bunda dalam keadaan kurang sehat, maka pengajian diliburkan
sampai tanggal \textbf{10 Agustus 2021}.
\item Insya Allah kembali mengaji ``\textbf{Malam Rabu, tanggal 11 Agustus 2021
(1 Muharram 1443 H)}''. Apabila Bunda sudah sehat.
\end{enumerate}

\hspace{1.1cm}Wassalam.

\begin{flushright}
\begin{tabular}{l}
Tertanda \\
Bunda Khatijah
\end{tabular}
\end{flushright}

\vspace{1cm}

Kepada Yth:

Orang tua/wali santri

di Tempat

\begin{enumerate}
\item Berhubung Bunda dalam keadaan kurang sehat, maka pengajian diliburkan
sampai tanggal \textbf{10 Agustus 2021}.
\item Insya Allah kembali mengaji ``\textbf{Malam Rabu, tanggal 11 Agustus 2021
(1 Muharram 1443 H)}''. Apabila Bunda sudah sehat.
\end{enumerate}

\hspace{1.1cm}Wassalam.

\begin{flushright}
\begin{tabular}{l}
Tertanda \\
Bunda Khatijah
\end{tabular}
\end{flushright}

\vspace{1cm}

Kepada Yth:

Orang tua/wali santri

di Tempat

\begin{enumerate}
\item Berhubung Bunda dalam keadaan kurang sehat, maka pengajian diliburkan
sampai tanggal \textbf{10 Agustus 2021}.
\item Insya Allah kembali mengaji ``\textbf{Malam Rabu, tanggal 11 Agustus 2021
(1 Muharram 1443 H)}''. Apabila Bunda sudah sehat.
\end{enumerate}

\hspace{1.1cm}Wassalam.

\begin{flushright}
\begin{tabular}{l}
Tertanda \\
Bunda Khatijah
\end{tabular}
\end{flushright}

\vspace{1cm}

Kepada Yth:

Orang tua/wali santri

di Tempat

\begin{enumerate}
\item Berhubung Bunda dalam keadaan kurang sehat, maka pengajian diliburkan
sampai tanggal \textbf{10 Agustus 2021}.
\item Insya Allah kembali mengaji ``\textbf{Malam Rabu, tanggal 11 Agustus 2021
(1 Muharram 1443 H)}''. Apabila Bunda sudah sehat.
\end{enumerate}

\hspace{1.1cm}Wassalam.

\begin{flushright}
\begin{tabular}{l}
Tertanda \\
Bunda Khatijah
\end{tabular}
\end{flushright}

\end{document}
